★睇住d港豬日日返工+免費OT，都唔知佢地做乜柒？

你返到粉身碎骨，都買唔到樓啦！

好似中左邪，信左邪教咁

連睇慧中打J的時間都沒有了，有乜人生意義？

lm